日本成場波代入漫畫，好有湘北對海南既感覺

對方技高一籌，但日本隊依然永不放棄
一切只為繼續爭勝，最後一球想靠角球搏殺，被高圖斯接波時，我第一時間諗起櫻木睇錯大猩猩，傳錯波而輸波既感覺

今次日本上演左如漫畫一樣既熱血與失落既劇情，雖敗猶榮，贏盡全世界一片掌聲

各位深藍武士，期待四年後再見，再創佳績

我都諗起slam dunk 好熱血，不過係諗住係用盡力贏左比利時，之後冇力打輸比巴西